情義已失去 恩愛都失去

我卻為何偏偏喜歡你

愛意是負累相愛似受罪
心底如今滿苦淚

愛已是負累 相愛似受罪 心底如今滿苦淚

等 寂寞到夜深

唔愛啦

29-283-283

舊日情如醉
此際怕再追
偏偏痴心想見你

有聲